天水圍西鐵站有人舉牌搵巴打

係咪伏？

個樣好撚奸

一男一女 抱住個bb

係 好大陸人feel

推 有冇人知

Pish

佢舉住塊牌 講到明係搵
「連登巴打：xxxxxxx」

小心

相？

伏味濃

相，之後唔好理佢地。

識得果個人唔係呢度搵仲可以固定一個地方係度舉牌，老實有啲鬼

寫咩

有人揾緊跳樓個位巴打 舉牌唔出奇

有冇個po

From Tg 天水圍救人gp

又有？

但係點解會係兩公婆抱住個bb係到舉

Btw 野野都話救自殺巴絲
引人出去都有機 佢咁樣舉法

真正有心人 , 全家出動